真心一問點玩先唔會流屎水？

成日比男朋友S 之後果日都會流晒屎水

奶鄭啲

下次你屌到佢流

冇jer